食煙 啜...吸...呼... 人間天堂

有病睇醫生

又唔係做火車頭

you are blowing your soul out, aren’t you?

食多幾啖真係上天堂啦